連大劉都唔敢告喇，吹咁多風嚇人有鬼用咩

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！